唔知陳同佳而家點諗呢？

牙佳間接搞咗條國安法同BNO平權
咁大影響力心情仲唔好呀？
去咗邊呀佳佳你

準備入政協，冇佢點有國安法

揸bno去英國做英國公民